我媽咪60歲黃絲，佢比手足既trap整親都唔割

媽咪雖然冇咩學識，但都總算識事非黑白。之前藍田有手足做野（地下落左油），佢唔小心跣親跌倒，當佢話我知比油跣親既時候，竟然冇怪過手足，而係diu政府，同埋叫我地小心啲。媽呀，I love u!
Btw, 當有一日香港重光，大家要努力修復香港呀。

推

人地嘅媽咪

推！

點都好，同伯母講聲唔好意思
伯母冇事呀嘛

我阿媽都整親
唔知邊條友整啲魚線定風箏線
嗰度係行人路 人又多

其實媽媽真係讀書唔多，三十年前黎香港。但佢知道共產黨有幾衰，同埋佢好鍾意diu林奠

佢喺醫院做清潔，所以有睇醫生唔洗錢，冇大礙，有心啦

希望手足可以小心啲，塞路冇所謂，儘量唔好傷及街坊

媽媽🥺🥺🥺🥺

我尋日都中咗水渠陷阱 半個人跌咗落去
手足做得好
我慢慢行都中 狗仔實中

呢個好危險⚠️，冇事都好污jo

香港真係光復到
起碼可以食到一個大buff
希望同憧憬係可以釋放大額消費力、創意

唔係好事
夜晚又黑又少人
傷到無辜甚至手足都唔好